［有片］南亞裔地鐵拳打香港青年

有冇觀眾知來龍去脈？
成架車好多觀眾喎！！！

最好笑係成班讓晒路比個蝻，等佢落車先手指指

又證明左班南亞人係畜生

幾多年前

拍片條友一見到隻蝻行過嚟，
驚撚到鏡頭都擺返低扮無影

香港人無花生食就係最理智既時候

好撚耐之前架喎

撞咗車

有冇拉到人

btw第一次出片高登仔一致支持個南亞畜打柒香港人

好撚廢

點知

冇哂印象, 係咩事

好耐㗎啦

好明顯 佢犯法 但作為旁觀者 又可以點幫？ 唔通制服佢？

我諗而家都係嘅！

個個睇住佢走

南亞人係近幾年先比高登仔圍屌
以前係高登仔印象=弱勢族群+抗中共盟友

抵打啦死港豬比著歐洲日本果d國家見到咁既情況一定成車人打返條啡皮狗

你肯定?